加息啦😭樓爆啦😭

先加得咁少

每期交多200蚊，真係好辛苦呀，爆啦爆啦

今次真係賣樓轉租啦

供唔起要平賣啦

12月再加過

供多期就供完？，恭喜晒
如果唔係，有排加

加息加一次咩 on99
裝個NowTv $200幾 成班低智區業主都唔肯裝
依家個個月比多幾百蚊銀行就笑哂口